有冇人秒回 有冇人唔秒回 (57)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

我

mee

垃圾

痴撚線
爆post冇人提我

成班慢到

叫撚左你兩次啦仆街

收皮啦你

F5

[sosad

第一次入

睇撚到咩屌你

瞓先 聽朝返8半

聽日仲要返工

#1係我吹咩

早抖各位on9

晚安

早晨呢班人癲架

平時係傾下心事
不過都係吹水

自己睇唔到唔好屌人

早抖

屌，我盲架嘛

......放過你

我明串佢啦

唔攪gay

你地出黎做野未呀？

出黎做野基本都靠自己啦
家境影響就少啲

最叻係你 死矮仔

其實我好信竹門對竹門
木門對木門

我有女

1.沙爹牛肉公仔麵
2.吉烈豬扒餐

食邊樣好

咁咪好易哄

我30cm

why not both

無圖無真相

帶子意粉

咪又係打飛機

公屋 同 山頂 就話姐

中產果啲其實咪又係基層

你講起意粉 有無睇中出羊子fb post既link

荒死我無女咁

唔睇佢條on9

a有一票

你現在聚腳於早餐台

你呢一世都。。。

我有個同事溝左個住半山既女，結埋婚，佢呀哥送樓俾條仔

條友post左jj撈意粉

你有女都無得扑

1好撚中意食牛

這些機會.....

飲凍幻茶

sor 過幾日有得扑

就1

幻茶 未飲過

凍奶茶未上水wo

鬼影變幻茶

唔想知

聽晚食宵夜 有邊個去？

邊位

呢個我真係o左

難中過六合彩啊呢d機會

凍奶茶多乜少乜唔撚記得

早水人士

咁你零收入無得好講架喎

冇人理你啊

狗哥cut quote 呀

睇錯，佢零收入

然後佢怪你 ?

有人請我會去 窮緊

合味道 我成日去你返學果到

加一

Cut quote 呀 狗巴

想問下點解拍拖咁煩

我以為你同我同一間添

樓上字海cut quote啊屌你老母臭閪

真心

意粉紅巴黎？

你唔叫佢 cut
佢 quote 俾我夠長囉

我個同事就爽啦

兩個人煩定一個人煩，咁都要問？

我9upper

絲

你係重犯 唔洗解決 拖出去斬

下？我一直以為你巴

斬龜頭

加油

食煙既絲

絲巴達

我個性格係好巴

sor

開始少食好多
個人精神啲

點解我身邊啲女仔唔食煙

我食完先精神

鄭嘉穎

呢個又係痴線

一直當你巴

其實我唔鍾意女仔食煙

不吸煙的女性先好

我鐘意

諗起以前識個男仔溝左仔有錢女
個有錢女老豆唔想個女返屋企咁辛苦
買左架車送俾條仔揸
（中六個時 真人真事）

樣都會後生啲

你係志明

唔食煙先好

這些機會

自從煙酒過多個人老左好多
要養生

幾難忘都會有一個不得不散既結局 有時候
巴打你好好

唔通你係春嬌

我決定訓教

點解我個frd溝到條有錢女，但要幫人養女咁慘

俾心機介左去啦.

聽日開始會飲多啲水做返運動

男方唔自卑都好難得
抵佢有

切左龜頭先好走

中六就有車 不得之了

agger

無楊千嬅咁正

你都戒啦

老老實實你唔慘架啦
但你可唔可以cut quote

個時好多有錢人屋企人會俾埋錢個仔/女嘅另一半供佢地一齊去外國讀書

同埋要戒夜訓

戒你老母，戒到我戒左啦
不過九仔好似話戒

1 沙嗲牛！ ！ ！

好記得 仲要係貴野

我都無余文樂咁型

3票

屌 好撚正呀

斬手指啦

佢係咪表現出有錢

都話both,諗乜鳩

真心追雲絲？

公屋窮撚

你埋單

好似係

no la

我也是 覺得自己短幾年命
屋企2個人擔煙

又唔係我食，on9

1不過係通粉

有錢大晒

對唔住囉

好有決心喎

駁唔到

有錢係唔同d花錢如流水

有花生

屌，假架

認同

我之前做酒吧
場入面成百人個個食煙
室內無得走

60歲都重企得起

食埋一份咪得

無計

hi ritz

成日落酒吧玩以前

我都係

Gay

酒吧消費不平

笑而不語

個d bar真係入完秒速彈返出黎

少你一年

十年

笑死 係喎平喎

鏢吧 清吧 club 場去過哂
就係唔鐘意老蘭

以前日日去都比得起，而家不了

老蘭去過幾次，不了

合味道成日去？

留係度吹水啦

沒去過 什麼環境

二千幾夠買起我全身

以前做野隔離就係why 但從來未去過

獵食場 同埋d女好撚豬

買8.4定7.4飲算

都唔明個前度去黎做咩

咁又係你成日飛

建力士

中國？

我而家淨係鏢/清吧

做左3年

消吧好

咁我掟鏢架嘛

唉 唔想提 至從佢識左依家男朋友成日去

雞

上水

聽班frd講差左好多喇wo

黛字呀

好少 係有次中大伏 無睇清楚入面煙霧彌漫以後blacklist

係 我都唔去你就知

啱啱同朋友飲完酒

我小玩左架喇

酒

早晨呀

無我份

生日先再飲過

仲以為你成日去飲

When?

我都信 我覺得20歲前屋企家境同前世福報有關
本身我極信奉基督教
但有個post講陰陽眼
有一個陰陽眼巴打見到好多嘢 包括鬼 神（佛祖耶穌都有）
好多嘢都由其他巴打證實左
例如有個靈魂出體post有講過
守護靈呢樣嘢
有個天使係全身發光 白翼 金盔甲

前世今生個巴打都講過
我而家偏佛教（因為的確有前世今生 六道輪迴 前因果報 ）
但我知耶穌唔介意 因為佢親口同個陰陽眼巴打講宗教無絕對分門教派 導人向善就好好
祈禱 耶穌真係會聽

佢地而家好似去萬丈城果邊

吸唔少焦油

岩岩開酒你就上水

起碼年中

但啲綠葉真係好綠

出體post我有睇

成架車都係香水味

麻雀館都係 好好養番生啊巴打

567月邊個月份

朋友同仔仔帶先會去

你唔洗瞓

我都有
外星人都有

麻雀館

我都冇啦

8

準備訓啦
一齊?

有人要訓架咩

我想知我前世想知有冇守護靈.

煙味好香

又係獅子

索一索

唉屌，今晚唔想開台

難道你亦是

噴完有無肉赤

唔係 但好清楚

絲打係咪唔可以測字？

係啊
陰陽眼巴打話hk有天使又有外星人
有個外星人 巴打竟然話係奧巴馬之後果個⋯⋯

講少少
然後聽晚先開

批批

我淨係知希拉里係

晚晚都瞓唔著，到日頭就勁攰。係咪除咗食安眠藥之外冇其他方法？

你問啦，知幾多答幾多

公平咩

上個post我話我成日都會嚟你返學果到

女女唔比啊大佬

其實有傳聞就好多個都係

個巴打話每個人 只要心地好 守護靈會衝過來護住你
前世巴打話可以知 去搵催眠師

我都係怕老母一族

唔好再比呀嫂見到
我唔想佢又潛水

其實唔重要，同埋我偏向研究陰謀論果邊多d

啱啱氹完佢訓

好聽話

至少仲有四日準時

前世催眠果個好似4千幾

個情況好似得你有

練冥想，有緣就會知，冇緣唔好強求

我怕老豆多過老母

我本身以為你同我同一間

佢會爬文，好似係

煩到崩潰

之前我聽一個節目叫 古卷尋迷

YouTube 有
講原始 基督教 同宜家 基督教既分別
會岩你聽的

你唔想就唔會

wtf 仆呢個外星人街
巴打話外星人好鍾意地球
因為佢地個領土已經發展到打爆機咁款
鍾意黎地球發展中領土探索 佢地都唔想見到地球衰落去
有啲特別聰明 研究人員 製藥係外星人黎

唔好再咁啦絲打 我唔想林伯又要潛水
之後又要我地開解

好似聽聞過
冥想做得唔好好似好易中招

hi

以前有聽過下

有玩過下
但無成日練

我冇讀書啦.所以味話唔識你

你好

唔緊要 陪你

得閒無屎痾去玩先
原來係呢個價
我以為萬幾

好大膽

oh

佢地係唔想地球衰，地球人點死就wfc
聰明果班係拎左金手指落黎打機
前世係外星人

比想像中平

外星人 以前有睇 依家無了

訓了

簡單話你聽啦，KJB又一本
以前七十士古卷又唔講
仲有死海古卷呢？本本都唔同講法架

有錢jj

佢都係玩占卜 然後測過好多次 佢前世應該係我老豆 佢ex又係佢前世個女 但今世佢為咗同佢ex做番朋友而放棄我呢個'sp'
可笑多麼可笑

因為你竟然估得中 好驚奇

Good night

goodnight

新人唔知規矩sorry

我可以同你講，故仔黎

nvm

林柏又識前生今生古卷呢好撚勁呀屌

林伯嫂就黎剪左佢

ys

唔撚好啊屌

Chur完份仆街功課、seminar順利加聽住rock再聽住佢呼吸聲之後8:30pm可以訓落床係生日月最好嘅禮物

咁岩講中我果瓣姐

過幾日無得扑

我好愛你

小狗 long time no see

小狗晚安

me too
你係巴我先同你玩咋

你唔上水探我

Btw 林伯上次睇完我 其實我啲桃花點？

咪答左你囉，未咩

又平安度過一歲喇 最緊要自己滿足開心
唔會同你講生日快樂
好似逼你一定要好開心咁 我唔想
用你認為最快樂的方式過

佢地隔日訓

其實你仲識幾多野

你訓先

要啊，未夠鐘

前兩日一來做功課二來俾人落左柯打要潛水

好似未

米米 我都就訓你呢？

依個月生日姐唔係今日 不過多謝

哲學 神學 心理學 社會學 政治 玄學 魔術
仲有中史都可以吹到兩咀既，你想傾咩？
陰謀論 new age野都ok架

加油做功課啦咁
潛一陣好啦，唔好咁耐

小狗會唔會掛住我？

成班垃圾

講定生日快樂先

下星期四又要交

測咗幾次 佢有牌 次次都係抽番差不多既牌 隔幾日再測 又係果堆牌 好神奇

係咪好勁先

多謝你地啲提早生日快樂 連登有愛

塔羅啊？塔羅測到前世今生？

紅字為重點
我地傾計有咩好睇

我都唔知

學到野

其實我同前度係唔係緣盡？

我俾friend笑我係醫院阿伯
最早六點訓最遲十點
四五點鐘起身

有副牌專測前世 好似叫past life

冇話緣盡與否，有樣野叫事在人為
但呢樣野始終係雙向

林伯就學術
狗仔就心理
睇我做咩？睇我比人笑

我測前世都要拎三世書啦姐姐
你玩鳩我咩

你早抖

學術野我識條鐵

林伯仲識啲咩

上面咪講撚左囉

都岩既 上年睇八字話我地上年會分手

講定生日快樂

睇唔撚到嘛

ot o到依家先收工

朕中西音樂文學藝術攝影同法律都嗲得兩嘴
其他唔敢衝出黎柒

人好鍾意將預測左既野，自己去將佢實現

原來我係笑點

又多一個盲既

好眼訓

仲盲撚過你

係分左手先會記得

咩樣啊你

訓

唔好咁啦

岩岩收工？

認真po
但d牌真係好接近一樣 甚至連續抽幾次都出現

潛意識既野

朕你老豆
朕我用架

俾翻個開心嘢你啦

你係咪想抽番同一樣既牌？
你比副啤牌我，我都做到比你睇

屌你我唔潛你就屌我

有啲塔羅唔知用邊副 個陰陽眼巴打測到另一個巴打阿哥今世弱智加恰阿媽前因後果
因為以前佢阿哥拐子佬打「bai」人腳搞到人行乞既人
而佢父母係得益者之一

你好on9我好鍾意

或者係啦 不過都分左
只係想睇下將近會唔會再見姐

巴打 我都係睇八字我同ex分手 但時間講中晒
嚇到我仆街
咁個師父有無講你之後幾時再有桃花啊？

我信有前世，但知黎無謂

屌你用朕姐 搶我個朕黎用
上帝叫我用朕架

無 上年年頭講會分手 年尾記分左手

林伯點知自己有冇守護靈

唔通新年同你講你會乞食咩

係 ot o到依家

睇過兩次都話我人生會有好多遺憾

巴打 我on9地down個app測前世
佢話我前四世係佛
哈哈哈哈哈哈 如果係佛我仲會轉生咩
keep做佛唔好咩
係咪好假 話人前幾世係佛

唔係你有冇定我有冇，係人人都有
只係佢幾時會出現去幫你

我係咪應該要開心

加油 聽日重要返工

好想改運 唔是養鬼仔呢啲

啱嘅 不過我想𥄫野多野
獵奇都啱
𥄫女我都有一手
BL

好想知佢係咩樣

app都測撚到，d師父番歸唔洗賺錢lu

On9 豬

早抖黑子

養我就可以

當然佢地仲講中我以前啲經歷

閲

點呀廢青

放假 不過best fd 女友個細佬岩岩走左
可能要幫手

我冥想左咁耐，我都未見過
污糟野就見唔少

頂 我唔想知 好不安

我想佢出現

咁呢d就真係高人

就會改成行衰運

Rip幫得就幫

自high左陣因為個app
係 我都覺得好假
睇前世話要比80蚊wor 哈哈哈哈
測啲fd見到前四世係鬼道 但佢條命好好

點樣冥想

的確 我係好幾個月前做左件好仆街既事 事後又後悔到今

屌你鍾意你都要收膠

明明就改運

幾錢 邊度 巴打

呢個你google啦，大把網有教

轉啲衰運比人

介紹ok?

導人睇命好咩？明明掌紋藏係你手入面

帶水晶好似有用
btw想問黃大仙求符work嘛？對於添好運

我淨係占過卜 不過我fd話占太多唔好 叫我唔好成日占 但有時聽條友講嘢好舒服有啲上引 不過占未來好似會令到之後原本未定好嘅嘢firm實哂 講到1999添

當然唔做啲咁既野

所以我先唔幫人睇

都話養我

幫人睇命果個都一樣要還

屋企有幾條水晶帶帶下又懶無帶

成班講命運 明明命運收埋係你手入面

好啦送多次開心樣俾你 俾你做下我嘅仰幕者
呢啲開心樣係打賞俾你嘅

窮過你

水晶，符呢d保平安既姐

唉屌今晚hyper得濟訓唔著

咁前世，林柏你上面話識測 有有機伯幫我地

有帶開水晶

屌你

我個算命師父 咁咪短命左/要還
因為多生意
好心痛佢

大家養大家

係咪因為我送得太多開心俾你

咩晶

所以唔想理 唔通佢同你講呢世冇運行咩
除非係大災大難，如果唔係冇師父會講

互助委員會

算唔準自然唔洗，做得呢行係預左
還既係乜野，佢自己知

可就係個潛意識攪到我分手

我好多條 我平日帶係手有s7 紅紋石 摩根 同埋一條月亮石拼海藍寶

睇掌 面 八字 邊個睇姻緣最準
我師父三個睇晒

我睇完佢 再睇第二個 only八字
講啲嘢差唔多

s7都唔平

諗到隻字 測唔測？

好high點算

訓了
希望下次分享係開心事

唔好再做sp 呀 屌鳩你

不了，冇哂心機

係 多數好嘢 但有直接講我邊年特別仆街 要注意

又係你自己講起

所以我依家窮到需要人助養

冇人同你講過係要睇哂3樣既咩

個人黎講幾鐘意月亮同拉長石

會痛，不了

唔該晒 辛苦晒你影出黎

戴過
紫晶 白晶 粉晶 黑耀石 "舒kui來"

識諗就訓啦 再跟進

師父可以安享晚年既唔多
就算有既，好多都係兼修道法

呢到

Between 戴水晶真係有用？
唔想再受傷害

好有錢
keep住戴啦 戴戴下唔戴無生機 好似
水晶要人戴住先靚靚

見到有人迷信到咁

帶眼識人啦 重有用啲

我岩岩先講完點解唔會測

又關我事？

唔怪得之...

收到

抽根煙先

唔係你，樓上成籮係度

無 第一次聽你講

要淨化架屌

日日訓床點會唔發惡夢

我都想買返條水晶戴
近幾年無行過好運

心理作用掛 我有條係跟占卜師買幫我拼嘅
佢都話就算有用都唔會係快速見效嘅 係調整人體七輪唔知點點點
你有無睇啱想買咩晶 / 想要咩功效

晚安喇

女人 你咁架啦 你第一日識？

我係唔係

睇果一樣半樣，最多咪知大概
由其是掌紋面相，個師父知到一半已經好撚勁

我信自己 好似係

拎上手，feel唔feel到痺痺地？

有d人唔撚知架嘛

唔係點會比人呃

有眼識人重有用

自己諗啦

嘩屌
其實我仲戴過好多 不過唔記得咩名 老母俾我
好鍾意舒俱來 好撚靚

女人錢 幾好搵

點樣先可以轉運...
又或者好運D

我都做過同樣on9嘅野

因為講起先有啲興趣

帶眼識人 會行好運

渣實佢會暖架嘛，快唔快變番涼
快就真既，慢就假既
真既就自然有力

啱呀 呢個我又同意

我會改變自己

自來水ok,但有限

我就是

大家 我訓唔著

重點係，唔好信有運呢樣野

多謝巴打！

去過買 比人劏到

林柏自己有冇玩水晶

講到錯哂 一於唔理

邊個？

me too

屌 我氹唔到我前度
唔想再聽依啲野

我聽歌聽到好撚high點算
High到暈暈地

唔好因為我咁

係 我學生仔身家多用係美容飾物打扮⋯

林柏係我唔好

班女人 淨係想聽自己想聽既野

我答到你，咁你覺得呢？
以前我有玩開既
黑曜，虎眼，最主要帶呢兩種

我錯啦

屌我唔想再見到你笑

你呃唔到

又係你唔俾我派腿

我想網購水晶 平好多

挑，你試下同佢地講幫襯完會轉運
仆到過黎啦，你睇下呢度班on9就知

五點啦

有得睇我又唔驅

網購？買撚左假既就多謝哂

腿腿腿腿

水晶呢d講眼緣

屌 我就黎控制唔到自己

氹佢落答

做咩事？

又要除衫？

德國黑椒咸豬腳 百佳有售 大家自行購買

林柏我地傾陰謀論算啦

我要睇小白豬隻豬腳

有，因為轉運on9更多，但佢地堅信不移

網購見到果條靚特別鍾意算唔算
有證明書驗左係真水晶我先想買到咁

答案 係無架

你問我答，我唔識由頭講起

沙嗲牛

a餐

沙爹牛無得彈

Skipped

屌，幾百蚊一條水晶都同我講證明書？
你知唔知人地gia驗粒鑽石都收你幾千蚊

麥皮

沙牛通先係精髓

粥 屌我想講粥舖嘅炒河真係好大份 9蚊一大盒 我可以分兩餐

蛋牛治先係皇道

第一次見咁撚多女人係個post

我都好多條

最中意呢條

乜鳩 一返去就除左bra啦

成班都on99果下死

笑什麼

新年食粥 成年無飯食喎

我乖乖地去翻實體店買

我會架啦

手手手手手手手

幾錢 好靚啊

轉運

訓先

性交

Me is 9upper

不過我應該會訓到下就 所以可以skip早餐

B cup 都要帶？

又話講陰謀撚

晚安啦

唔係a咩

你又知我咩cup

突然好眼訓

手都岩

辣殺

屌 你自己講既

有個人一直都埋係心入面最深處
唔會俾人知亦唔會俾提及
曾經同你好熟，但依家形同陌路
同你相處既時光可以話係最開心既日子
再搵唔到第二個撼動到心靈既人
對任何事同物都搵唔到感情同感覺
一直唔夠膽搵你，但係見到你就目光離開唔到你
有時係度諗如果當初我成熟啲
今日可能一齊溫緊書一齊諗緊將來點算
可能係得我一個咁上心
係到埋葬傳遞唔到既言語同感情
話咁快得返幾個月就從此分別
記得你話過想做護士
祝你係幾個月後既dse考到好成績
一直無從宣洩呢個心結
多謝咁多位巴打們睇我廢up

幾千
S7都有條 但唔係極品貨

我諗晚餐

依個post第二隻絲打手

樓上條友冇名既

Sorry.... 我都係多口問下
我會腳踏實地

點解我睇唔到你個名

聽日傾外星人呢啲 有興趣

未dse？加油啊！

有名架

其實係我問題定係人人聽完rock同metal都會好似high大左咁？

第一個係邊個

我上水既話冇所謂

屌 我睇唔到username

幾撚時有

我會有少少既

我以為我問題

我都睇唔到名...

邊撚到有

我都睇唔到名

點做到

我仲以為我盲左

-

普通html碼

恐撚怖 鬼呀

其實我成日見到呢個冇名人

仲有頭先我都你八卦先問下架咋 唔好激氣

屌 成行灰色好驚

無名氏 你好好考埋個dse佢啦 考完又係一條好漢

6518巴打

屌，你盲架嘛，邊見到鬼

你嘜又係

你確定係同一個 ？

冇所謂，比人撩起條癮姐

乜有好多個冇名人既咩

鳩影

潛水先

又醒？

算啦 唔柒訓

壓力大聽 一流 舒服好多

比客親

dllm

手呢

驚你嬲9左我問啲野

我知，係度吹水啦

冇聽開
朝早鍾意睇hard rock

唔會，我最多唔答既姐
我好似冇嬲過呢個post d人

一齊啦 條女重未放棄到？

冇名好似好fake咁

諗唔到點答，唔係唔想答

我就好少回人post,你成日見到果個應該唔係我

手無用

手 你影隻手我先彩你

我嬲你就唔撚幫你寫字啦on9

射啦

凍幻茶

點解會冇名嘅 學術討論

教下我點玩冇名

我都想做無名人

留明睇成個post啲人變晒無名

有個追我既人買左條水晶比我
一黎 唔知真定假
二黎 太貴 我收左係咪賣身？
三黎 佢地石兩溝自己串得既咩 ?

搞到我壓力大到 而家我連fd都唔同佢做

會唔會有機會再傾下果啲？幾想知下，唔會叫你測命前世

但依個罪名跟一世架喎
火恭好快過 又好易放棄

傾可以，測就不了

考慮下天使

影上黎睇下有幾貴

屌笑撚左

一。拎上手就知
二。唔係
三。得

你係凍幻茶

我都怕一改名就比人搶

繼續食垃圾食物

...算，我唔出聲

由朝食到晚 一定係肥妹

高登都係用呢個名

我就是人辦

拒絕左收 唔知咩樣

無諗過出聲

核能人和尚記唔記得邊個

啊好有印象 原來

食下嘢姐

仆街，我有冇咁出名

手呀

唔該巴打
好清晰

點解送水晶咁有趣

原來係你

因為九成女仔都鍾意

又肥又矮 成粒 _ _

咁我個測字仲有冇架

冇，我之前追過個女仔洗左幾皮野
諗起燥底姐，冇事

你都on9 我唔算矮啦

就係咁先大壓力
覺得咩都必然咁
打算用1xxx買我呢個人做老婆
佢知我心軟底
咁利用我呢個弱點好唔要得

你都唔細啦 重玩愛情？

太高調係ig fb講掛

有，測字ok,其他我發撚左誓唔再掂
上次幫互射已經破左例

係我面前就是矮

就快又要開post

你幾高

我 立即 屌你老母

聽完呆左 相比我真係一條毛

多謝林伯

167-169 度親都呢個範圍內

183

冇下次

好巴閉咩

本身有個fd無ac叫我回post搵人幫佢畫野
諗佢唔會咁仆街爆我個名就做個好心
點知好心著雷劈俾佢伏我
所以索性改個無名算

有無入高人gp

不要再說鳥
我連隻勞都搞到賣柒埋，陷家剷

停一停諗一諗 你比唔比到佢想要既野先？

巴閉過我先

無入

咁仆街嘅
但係起你底咪一樣

送手鏈好過水晶

所以我話九成

有冇其他野玩下咁.類似測字咁

陷家剷

矮撚

人地送嘅水晶都好架

Cup數有得升就好

我明你幾火

其實嗰個gp咩事

水晶都係手鏈姐

難禁啲無咁覺眼

果陣我仲係中學雞黎

你唔係凍幻茶咩

高妹高佬搵食串柒柒

食花生only

笑

想當年我中學。。

你又話訓？

做乜事架

講你就講啦

係雖

姐係明引鳩你啦

想當年中學好柒 而家都係

1xxx
Block左未

屌，收聲啊，收聲啊

咁其實都唔關人事嘅

千幾蚊姐

柒開有條路

係

過米8係高嘅 身邊過米七五都少

呢d正臭閪黎

留名睇點洗幾皮

做啲事仲愈黎愈柒 無成長過

送錢好過送手機 林伯條jj凍過水

最後一代90後都中六
但係都係柒下柒下

吓

係啊 唔想同佢買番
寧願自己去買 合眼緣 索性唔收
佢就好慘咁話呢樣禮物得我啱用
其實 大把女啱用啦
搞撚到我壓力+心軟爆發
掉爛屋企啲嘢再攤牌鬧佢

果陣佢有叫我送手機，差d送左
斬得切纜咋

賣勞
真係幾皮咁少？

你想知？
半年內我連佢零用錢都包埋，點睇

Agger
屌 即使我老豆話幫我換相機我都reject佢費事佢洗咁多錢

你同林伯平頭呀 重唔明 真係豬黎
矮撚

好心佢唔鐘意人就唔好收人禮
貪

So true
iphone真係⋯ 無人唔鍾意收 男女都係你

咁我自己都要洗既
比撚左佢我冇得洗咪要賣勞
綠水鬼姐，唔係地通拿

貪靚嘅女仔一定唔鍾意水晶 太娘了

條女走lun晒寶

我屌你老母啊

我身邊好多呢啲人 有男有女都係咁

呢單野佢知，唔緊要

好努力搵錢的中學雞

男朋友唔咸濕

行宮刑

我都覺得手鍊leung 初頭
但愛佢功用 慢慢鍾意

我都覺得係

我女女好鍾意

點解你地唔洗訓

乜鳩啊 乜撚g

你又岩 追女仔洗千幾蚊就追到好抵

失眠

咁你又唔訓？

追唔到咪dum春囉

柒

咁個男友一定食過好多女
唔係點識推

首先 依家要有個男朋友

引佢就唔同咁講法

好似日日都要俾人話自己係豬

Sorry 我skip 左
心理穩定性 姐係佢覺得佢引到你囉
咩條件都齊哂

屌 失眠左成晚 可能係晚餐飲左奶茶

垃圾豬

無酒飲就會失眠

講正出口咁賤

遲下就改個名

開新post

佢唔係講出口既，暗示啦
話手機壞壞地咁，自己明啦

屌你重要推番上黎....唉 又要比人屌

我中學零用錢一個星期得200
理解不能

有無方法推自己勤力啲
晚晚訓唔著，訓左起身就四點幾

所以個人都幾脹

開左啦，等你咩
有冇人失眠 有冇人唔失眠 (58)

？唔係你做人第三者咩

佢本身好乖

我好似一個禮拜比300-500佢
唔記得

等你出link呀

果陣我冇咁撚小家嘛

即係幾高

唔提都唔會開

自己出去搵唔撚得架？

林柏akip左我

真係訓唔到
係咪應該轉返播個靜嘅playlist

168啊屌你，得未啁

和尚仔

我屌你咩 又推反上黎
唉又比人屌多獲

咩

我skip左你d咩？

有無歌介紹

你要邊類？

其實我覺得冇問題 中學好多男同學依個高度一樣幾型

咁重唔訓？唔得唔好死頂

我話測字仲有冇啲咩玩得

送俾下手

邊類都可以 你而刻諗到就得

抵屌

其他全部都係運程野，不了

頂 睇唔到你地回我
而家回先

無blk 但警告佢唔好煩我 del contact 乜都唔比佢睇
連朋友都無得做
係啊 我而家學生窮覺得千幾蚊好大手筆就乘機買嘢質比我想我落搭

屌 我心事黎 呢度一舖清到啲心事 好感恩
呢度好多善良既巴絲

我係咪做得好啱啊 ？
唔收佢禮 斷聯絡
我唔仆街架嘛？
我覺得佢遲啲溝女會用得番水晶架
其實背後都心痛條pk洗咁多

第二最愛

Depeche Mode - one caress
Suede - attitude

1001

咁冇野啦

我柒丫嘛